有冇開鎗 最清楚係呢條片 00:10，自行判斷

第10秒鐘起

721811

天佑香港

816 818

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

扣咗扳機但冇入子彈？？？

冇入彈但trigger到撞針 都係會有反作用力
利申9up 笠返個頭盔

推 吊你老母開真槍